［有圖］反了反了，當有事嘅時候支那人終於發現香港新聞自由嘅美好

每人都係到比較緊支那同香港
反了
仲要係top comment

但佢地覺得係因為香港政府做得好呢
事實上係因為個個都唔信政府所以大家先意識高

反了
一個肺炎喚醒全國

講緊香港新聞

即刻down weibo睇下先

咁都叫做得不錯
果然食開屎係唔知米既香

唔係政府做得好lor, 係香港有新聞自由同市民警剔咋

其實我覺得港共政府仲係做得好撚差,慢半拍
D大陸人食開屎

支那人終於發現自己冇新聞自由原來係可以死好多人

叫香港人做「廢青」，睇下邊個廢

佢地買港股個市無啦啦大跌都唔知發生咩事

到時班人入埋棺材變生物廢料

唔緊要啦
佢哋有黨吖嘛
佢哋驚一定係信念唔夠強

(反了) 微博已經有人提出武漢五大訴求！

搞到自己就醒了

愚不可及，死到臨頭仲廢青前廢青後，仲未明個問題係邊，係個「掣」到呀智者

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

睇到有條撚樣話嚟香港喎

好想同佢講：屌你老母！！！！要死就返大陸死啦！自撚私大陸狗！

屌你老母啦信你個黨啦冚家剷

香港人廢青，佢哋肺炎

時間越長
只會越多人明白同支持香港人
每隔幾日就有一件仆街事發事

咦？唔係黑記啦咩？

所以輸出革命嘅做法就係要堅持

Facebook 五毛仲係黑記前黑記後，黨冇俾指示佢哋要改口風